(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

報名方法
- 最多可接受30名報名者(先報先得)+上季第13名參賽者
- 入選8名(5名競逐,3名先報先得)

- 2019年11月6日夜馬賽事任選3場,每場選1隻馬
- 排位表公佈後至2019年11月6日17:44:59
- 有興趣者請在上述時間內按照格式直接貼馬,就會自動報名
- 請用以下格式出馬以方便記錄:
R1 美麗傳承
R2 美麗滿載
R3 夏威夷
- 計分方法同馬膽王一樣(12/6/4分)
- 最高分頭5名可獲得今季馬膽王參賽資格
- 如總分相同則以較早出馬者優先,上季第13名不設任何優先權

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2019年11月6日 星期三 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2019年11月7日 星期四 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2019年11月7日 星期四 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 最後截止時間為 2019年11月7日 星期四 23:59:59

- 第二季賽事日期如下:
第二季: 2019/11/09 - 2020/01/01 (16次賽事)

* 上季第13名 小廢青

(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20
參賽者名單
1 / 朗隊是最好的
2 / 情迷熱杏霜
3 / 卞城公主鈺琪
4 / 追命
5 / 羅承傑
6 / 金雪炫男朋友
7 / 上海oscar
8 / 小巨人
9 / 朴智媛
10 / 煲仔飯
11 / KingOfWorld
12 / 6串1連贏
13 /
14 /
15 /
16 /
17 /
18 /
19 /
20 /

留名

lm

Lm

係咪係度報名

係

出先同名次優先， 出後睇埋賠率同對手出咩

一寸長一寸強， 一吋短一吋險

有辣有唔辣， 悉隨專便。

LM

R2 話哂事
R6 愛馬劍
R7 轉數高

R1 肥仔
R5 牛精輝煌
R7 轉數高

R4 奇真
R6 愛馬劍
R7 轉數高

R1 贏多多
R3 索先生
R7 轉數高

R2 話晒事
R6 龍鳳情祥
R8 衝亞

R3 索先生
R7 轉數高
R9 極速王

R5 牛精輝煌
R8 衝亞
R9 舞士精神

R1 肥仔
R3 孖寶
R7 轉數高

R3 錢途燦爛
R4 管之星
R5 力王

R 4 奇真
R 8 衝亞
R 9 舞士精神

R7 轉數高
R8 衝亞
R9 舞士精神

今日 17:44:59 最後出馬

暫時得8位競逐5個席位

R2 易勝相吸
R5 牛精輝煌
R7 轉數高

R4 管之星
R7 轉數高
R9 劍斷浪

r6 愛馬劍 r7 轉數高 r9 舞士精神

我想報名

R1 奇妙日

R2 堅離地

R3馬功臣

R1 肥仔
R5 牛精輝煌
R9 舞士精神

R3 索先生
R8 正陽清風
R9 會長之星

仲有半個鐘!!!!!

R3 索先生
R7 歡喜心
R9 盡開顏

上季被淘汰既要隔一季先可以再玩～
所以你要等第三季啦sorry~~

唔好意思～上季被淘汰左既朋友今季要稍為休戰～
第三季再參加啦

R1 勇者勝
R3 索先生
R6 愛馬劍

Apply
R1 奇妙日
R3 索先生
R5 牛精輝煌

次序 / 報名者 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹
1 / 真名 / R2 話晒事 / R6 愛馬劍 / R7 轉數高
2 / 同德祿怡 / R1 肥仔 / R5 牛精輝煌 / R7 轉數高
3 / Carsong / R1 贏多多 / R3 索先生 / R7 轉數高
4 / 掙扎掙扎 / R2 話晒事 / R6 龍鳳情祥 / R8 衝亞
5 / 畫個大圓圈 / R3 錢途燦爛 / R4 管之星 / R5 力王
6 / 堅係熊市(DT) / R4 奇真 / R8 衝亞 / R9 舞士精神
7 / 鄭恩地 / R7 轉數高 / R8 衝亞 / R9 舞士精神
8 / 伏部半撞 / R2 易勝相吸 / R5 牛精輝煌 / R7 轉數高
9 / NOTLISTENI / R4 管之星 / R7 轉數高 / R9 劍斷浪
10 / smartgame / R6 愛馬劍 / R7 轉數高 / R9 舞士精神
11 / 識波 / R1 奇妙日 / R2 堅離地 / R3 馬功臣
12 / Suis / R1 肥仔 / R5 牛精輝煌 / R9 舞士精神
13 / 理工大學戒賭系 / R3 索先生 / R8 正陽清風 / R9 會長之星
14 / 東方快車 / R3 索先生 / R7 歡喜心 / R9 盡開顏
15 / 女朋友係貓 / R1 勇者勝 / R3 索先生 / R6 愛馬劍
16 / AbZeoq / R1 奇妙日 / R3 索先生 / R5 牛精輝煌
17 / 小廢青 / R3 索先生 / R7 轉數高 / R9 極速王

好多舊面孔！！
新馬亦多～～～

剛剛先見到，下季報啦

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2019年11月6日 星期三 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2019年11月7日 星期四 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2019年11月7日 星期四 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 最後截止時間為 2019年11月7日 星期四 23:59:59

今晚跑完就即刻報得

3 / Carsong / R1 贏多多 / R3 索先生 / R7 轉數高

2 win

哇又多個高手

16 / AbZeoq / R1 奇妙日 / R3 索先生 / R5 牛精輝煌

3 / Carsong / R1 贏多多 / R3 索先生 / R7 轉數高
3 win, 第3個報名, 出梗線

2 / 同德祿怡 / R1 肥仔 / R5 牛精輝煌 / R7 轉數高
8 / 伏部半撞 / R2 易勝相吸 / R5 牛精輝煌 / R7 轉數高
16 / AbZeoq / R1 奇妙日 / R3 索先生 / R5 牛精輝煌
17 / 小廢青 / R3 索先生 / R7 轉數高 / R9 極速王

2 win

更新至R7
積分 / 報名者 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹
36 / Carsong / R1 贏多多-W / R3 索先生-W / R7 轉數高-W
24 / 同德祿怡 / R1 肥仔-L / R5 牛精輝煌-W / R7 轉數高-W
24 / 伏部半撞 / R2 易勝相吸-L / R5 牛精輝煌-W / R7 轉數高-W
24 / AbZeoq / R1 奇妙日-F / R3 索先生-W / R5 牛精輝煌-W
24 / 小廢青 / R3 索先生-W / R7 轉數高-W / R9 極速王
18 / 真名 / R2 話晒事-F / R6 愛馬劍-Q / R7 轉數高-W
18 / smartgame / R6 愛馬劍-Q / R7 轉數高-W / R9 舞士精神
18 / 識波 / R1 奇妙日-F / R2 堅離地-W / R3 馬功臣-Q
18 / 女朋友係貓 / R1 勇者勝-L / R3 索先生-W / R6 愛馬劍-Q
12 / 堅係熊市(DT) / R4 奇真-W / R8 衝亞 / R9 舞士精神
12 / 鄭恩地 / R7 轉數高-W / R8 衝亞 / R9 舞士精神
12 / NOTLISTENI / R4 管之星-L / R7 轉數高-W / R9 劍斷浪
12 / Suis / R1 肥仔-L / R5 牛精輝煌-W / R9 舞士精神
12 / 理工大學戒賭系 / R3 索先生-W / R8 正陽清風 / R9 會長之星
12 / 東方快車 / R3 索先生-W / R7 歡喜心-L / R9 盡開顏
0 / 掙扎掙扎 / R2 話晒事-F / R6 龍鳳情祥-L / R8 衝亞
0 / 畫個大圓圈 / R3 錢途燦爛-X / R4 管之星-L / R5 力王-L

更新至R8
積分 / 報名者 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹
36 / Carsong / R1 贏多多-W / R3 索先生-W / R7 轉數高-W
24 / 同德祿怡 / R1 肥仔-L / R5 牛精輝煌-W / R7 轉數高-W
24 / 伏部半撞 / R2 易勝相吸-L / R5 牛精輝煌-W / R7 轉數高-W
24 / 理工大學戒賭系 / R3 索先生-W / R8 正陽清風-W / R9 會長之星
24 / AbZeoq / R1 奇妙日-F / R3 索先生-W / R5 牛精輝煌-W
24 / 小廢青 / R3 索先生-W / R7 轉數高-W / R9 極速王
18 / 真名 / R2 話晒事-F / R6 愛馬劍-Q / R7 轉數高-W
18 / smartgame / R6 愛馬劍-Q / R7 轉數高-W / R9 舞士精神
18 / 識波 / R1 奇妙日-F / R2 堅離地-W / R3 馬功臣-Q
18 / 女朋友係貓 / R1 勇者勝-L / R3 索先生-W / R6 愛馬劍-Q
12 / 堅係熊市(DT) / R4 奇真-W / R8 衝亞-L / R9 舞士精神
12 / 鄭恩地 / R7 轉數高-W / R8 衝亞-L / R9 舞士精神
12 / NOTLISTENI / R4 管之星-L / R7 轉數高-W / R9 劍斷浪
12 / Suis / R1 肥仔-L / R5 牛精輝煌-W / R9 舞士精神
12 / 東方快車 / R3 索先生-W / R7 歡喜心-L / R9 盡開顏
0 / 掙扎掙扎 / R2 話晒事-F / R6 龍鳳情祥-L / R8 衝亞-L
0 / 畫個大圓圈 / R3 錢途燦爛-X / R4 管之星-L / R5 力王-L